如果演變到起義 武裝分子

你班犬會死得好慘 好似日本仔打支那蟲咁
再殘忍嘅事都做得出 捉撚曬啲犬 係佢哋面前輪姦佢哋佢老婆 再挑條腸出尼勒死啲犬 大肚婆仲好 生剝個胚胎餵老公 諗起都高潮
有冇啲再殘忍啲嘅虐殺狗隻方式

屌 要起義無人得閒咁多野
直接最快解決 之後下件

[可擋Shotgun] amazon有美軍軍用防彈眼罩(有片)